BMW 1-Series VS Benz A class

邊架好啲？

無錢就買Jazz算啦
一系真係無咩野好討論

1er好似係近代唯一用FR的揭背
相比起Benz用MFA大量Copy n Paste

幾大都支持1er

Yes

同埋呢代應該係最後一代fr啦

我都係撐1series, 對bmw個steptronic情有獨鍾

操控FR完勝
不過1系成頂cap帽咁真係好柒

撐

充咩大頭鬼？1系Aclass個籠膠做 外型成粒擦子膠咁
不過係靚過公廁Jazz嘅